[裝修工人]油漆呀！冇油點開工呀！

塊大銀幕全部都係油漆呀 個客話效果好好呀

唔好再推啲非緊急po啦 冇油漆點開工呀？

利申:室內裝修學徒

問題係,無路入,全被封

冇油漆我聽日點開工
點解咁重要嘅職業會被忽略